抽新股問題

如果我有幾間銀行既証券戶口，每間入一次申請，係咪就有幾次機會？
會唔會當我重複申請？

係呀 仲有皇家飯食

大把人用幾個acc抽啦

咁都俾你諗到

犯法

點解犯法嘅？幾個戶口都係自己名

應該係犯規不犯法？
有無專家解答？

唔犯法，快抽

重覆申請就好似就無犯法既
犯法係改左個身份證來入好多張表
不過你重覆入比人CHECK到既咪又蝕手續費
不如全家出動抽算啦